肥仔操到咁,其實難唔難?

要用幾耐左右?